香港巴士站太密係塞車主因之一

兩個巴士站只間只係 10 分鐘腳程
但架巴士又要 cut 出 cut 入
仲要唔係一架係同時幾架
仲有d 撚屌 dc9 停係站前站後截客
加埋一街違泊
唔塞有鬼啦屌

你都識講的士、違泊阻撚住
仲有私家車死都唔讓巴士出站呢?

依幾樣解決左先好講巴士啦唔該

十分鐘腳程其實已經好遠

好多都係三分鐘內腳程一個站, 例如5B

唔好比你嘅視野局限左自己
以為呢個就係全世界

1. 香港人口太密集，兩個巴士站相距10分鐘路程其實一啲都唔近

2. 如果學你咁講兩個站取消其中一個，咁啲搭巴士既人就會塞哂去同一個站度搭巴士，上落客時間仲長，分分鐘仲塞車，巴士埋站都有排等

3. 你有冇試過假期前後搭巴士返工? 巴士班次其實同平日一樣唔會變，但路面好暢通，證明咩? 塞車原因係因為香港太多人揸車返工放工，唔係巴士站太密/太多巴士之類既原因

人口太多係塞車主因

3. 假日會少班次d是常識吧

人哋講假期前後喎

香港有啲人連閱讀能力都有問題

炒車先係

樓主係車主？

支那「專材」呀，支匪成日用150混淆視聽，其實匪材先係殖民重點，無公佈每日每年人數，側側膊。

太多好似樓主咁既on9 先係主因

其實點解啲巴士要停晒九龍灣三個站？有咩好處？

似係太多車

加上其實好多巴士線要重組

外國啲巴士 喺住宅區轉一個彎就有站
你係可以miss咗依個站 之後跑去下個站追返架車

香港太多7人車而7人車入面往往得1-2條友